7月27號如果發生呢件事，叫唔叫做係非法集結呢？

其實如果冇已知機構號召，冇固定路線，冇主辦方既任何大台/banner, 而當日有大量人群突然出現於當地，警察一趕就配合地散去同區其他地方，無定向無目的地出現於一區之內，集合20人一組一齊去元朗行街，咁叫唔叫非法集結？

推

負皮，上一頁

Why?

有無法律L講下？

搵一班人唱聖詩，變做宗教集會咪得咯

P 牌仔加全板負皮既分化閪搶板帶風向叫人負皮，大家唔好俾佢大到

正，20人一組去唱聖詩Busking lol

因為你，好義士俾人打到仆街